[緊急]金鐘手足即刻返屋企

今日有170萬+6人出黎
聽日全世界頭條一定係香港和平大遊行
今日已經好成功
和平散水返屋企休息好嗎？

返屋企

唔好辜負170萬人心血
我地返屋企喇
818 和理非

下星期先再撚狗

今日目標已達成

推

乖啦，走啦

下次再玩laser啦

屋企要人。

今日射佢有撚用咩

返屋企啦

唔好衰收尾

沖涼食飯瞓覺啦

屋企要人 勿送頭

721 811

一定有鬼，唔好再中伏

22:38 警方指仍有大批示威者佔據金鐘夏慤道行車線，並把硬物投向政府總部、以鐳射光線照射警務人員，警告示威者必須停止違法行為，立即離開。

和理非，返屋企

即刻同我返屋企

返屋企沖個涼，唔好跟黑警劇本走

今日冇去中聯辦，冇捉鬼
和平散水就贏哂啦

返左去先，下次武力升級
btw，聽日民記

唔好藉口佢射催淚彈

差少少姐！現場睇到就叫下身邊手足思考，保持冷靜

講好咗今日和理非

真正和理一日好嗎?

睇下今日幾撚勁

地鐵無車，今日超額完成

記得今日和理非

散水

Be water，今日散水

各位要行落金鐘叫人走

仆街，依家好關鍵！！

Push

死都唔走既大家知咩事啦

全世界走啦

走啦！！

和平散水就贏丫

坐係度坐咩

全世界,番屋企！

返屋企慢慢坐啦

推
休息下等831再黎

831有排你行啊

防暴就快出場, 跪求大家返屋企

今日冇事發生先係真正完勝
全世界都睇住!

下星期到荃灣啊

成班唔撚走以為好型
話明呢日和理非
係要俾位人入
呢日咪撚再講咩兄弟爬山各有各做
隨時搞禍一班手足既心血
講起火滾

啱，叫全世界，返屋企。

唔要衰收尾

唔走冇用㗎

差最後一步咋

走啦，收埋個靚尾

走啦屌

唔好辜負今日堅守和平嘅努力

係維園先至舉牌話同和理非點點點
每次勇武 和理非都冇割蓆 仲全力支持 點解今日勇武唔可以支持返和理非一次

今日和平一日 比自己休息一日 日後仲有好多機會需要勇武幫手
求下你地今日唔好留

今日大家都堅持和理非係咪

公民質素啊

全世界睇住香港啊

民陣話今日唔會有衝突係咪

今日要和理非

要撚狗，大把機會

推到啲人走哂

今日唔要衰收尾

求下你地走呀 今日真係好多鬼
我今日遊行都見到兩個
戴耳機 鬼鬼鼠鼠

屋企要人

一齊黎，一齊走

黎就黎咗，係差一齊走

走啦，成身濕哂

狗衝返屋企

和理非 帶頭走
和理非 帶頭走
和理非 帶頭走

狗總

走啦

全世界 返屋企呀！

推到攰啦，肯走未

我覺得死都唔肯走嗰班可以不理，佢哋一意孤行去衝就唯有由得佢，而家係佢哋同和理非割蓆而唔係我哋割佢蓆。再者大家散水後記者可跟蹤佢哋最後係咪入返狗屋或上狗車。

唔散仲要衝只會辜負170萬和理非對你既信任

返屋企瞓啊柒頭

一齊走，一齊走

未走嘅人快d走!!!

再唔返屋企洗腳。。。。
恭喜 成功升級香港腳

過多陣.................
你就有新口號嗌喇

香港人!!!香港腳!!!!!!!

又做咩事

屌你老母

屌你老母肯走未

真係仆你個街

冇啦啦又有個人流血

好啦，又出事

屌你老母，又做乜撚

真係死都唔肯走

真係仆街

走未啊

屌你，依家係咪又俾人屈

散水！散水！散水！

又入我哋數

屌你老母，走啦

搞咩啊

快啲走啦

講咗好撚耐

散水啦

be water識走未

我求下你哋去啦

今日和理非結果唔係想咁啊